絲打：和理非 宜家接受程度愈黎愈高

成個運動開始佐成2個月
次次搞遊行10次有8次都會去
見證住100萬人上街.
612事件. 之後演變成200人上街
政府咩都唔回應 演變成宜家局面
由原本反對拋磚頭 覺得好暴力
宜家已經發展到好想拆佐成間狗屋佢
老爸係退休警察淺藍 之前同佢講發夢嘅事
佢會幫住警察 話味必個個係咁 重覺得我地係搞事分子
雖然佢無阻止過我出去 但次次俾親啲黑警video 佢睇
佢都黑曬面 又嘈大交咁
直至經歷完元朗白衫打人事件 老豆由淺藍變佐黃絲
日日係到屌鳩啲警察 話警黑合作得咁明顯 屌曬鬼
開始無法無天。
老媽係淺黃變佐深黃 成日睇直播都好擔心啲勇武派被拉
佢見到警察被踢落扶手電梯個段video 話打得好！
平時啲仆街打得啲年青人咁兇狠阿拿
重讚你地好有精力。

老媽好想同大家講
如果自己友太小人就走，唔好戀戰。
唔想再見到年青人被拉，當然人多就可以留。
打人係大快人心，叫佢地自己食返
但千其唔好打死人。
宜家局勢就係睇緊邊面有第一個犧牲者。
因為會好影響民意。
同埋老媽其實唔係好buy 不合作運動.
會覺得影響到其他人. 雖然佢唔介意.
但佢都唔想大家失去民意

老爸就會話
其實人地全副裝備有曬武器邊夠打阿。
收工除佐裝備味又係普通人一個 。
到時俾人打唔好怨

而我
希望大家不被捕 一齊黎一齊走
希望大家叫現場人士唔好影相有禮貌啲

我地成家支持大家。

推一推。

正確思路。
核彈都唔割。
兄弟姊妹一世 。

收工除咗裝備咪又係普通人一個

羨慕絲打有明事理嘅父母

由於我真係無咩用
跑又跑唔郁 衝前又唔得
最多只係傳過物資
夾份買佐豬嘴同頭盔同濾罐俾大家
希望大家一齊努力 各自爬山

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不分化、不指責、不割席、不篤灰

和理非唔割前線嘅同時
前線都唔好割和理非

推推推

係！打還打 要打到半條人命但唔準俾佢死
因為一死咗就入硬我哋數 記住 半死好啦！

半條人命已經夠嫁啦。阿爸都咁講

手腳關節 手腕包唔死

頭就唔好啦.

頸椎斷左癱就癱硬
但會唔會死？

個人覺得肉體傷痛好啦. 俾佢地訓病床一頭半個月咁

推俾更多人睇到

推